{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 파크펜션"
    },
    "text": "高品格のヨーロッパ型木造ペンションで、全客室はメゾネットタイプになっています。 しかし、注意すべき点はWi-Fiの利用が不可能だという点です。 入室時間は午後3時で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをするためには炭とグリルを利用できますが、これは部屋当たり20,000ウォンで現地で決済します。 幼児を基準に入室可能な人数が決まっており、最大人数を超えることはできません。 ペットは入室できません。 売店は営業時間があり、駐車場は無料でご利用いただけます。 ただし、状況によっては駐車場が使用できない場合もありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは利用できません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには、何を用意すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをするためには、炭とグリルを利用できます。ただし、部屋当たり20,000ウォンで現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めて、最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "幼児を基準にして入室可能な人数が決まっており、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の営業時間は状況によります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が使用できない場合はどうなりますか？",
            "answer": "状況によっては駐車場が使用できない場合もありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 308
    }
}